分分鐘人仔重值錢過美金

連登仔次次分析都錯,錯極都咁有信心,都唔知那來的自信
睇樓又錯,睇股又錯,睇世界大局都錯

信連登不如信相反,我試下買人仔算

由得你地屌,就當我收左5毛講呢堆話

上得多連登係投資失敗第一步

鐘意咪買囉, 錢係你到

你好驚咩

驚同連登仔同船一齊死

你啱
快啲入
放返啲美金出嚟

人仔將會取代美金

美金無限印 好快變廢紙 所以要買資產 買地

後日轉,之後記得留名一年後睇返呢個post

印左咁多。先跌少少
抵啦

咁你換咪得囉，講咁多托柒咩

唔好後日，找換店換啦而家

p牌仔,你年資小

比人燈得小唔識野唔怪你

1球野係大陸郊區買到豪宅添
係香港

大陸逆回購， 同美金都係不相伯仲

有時候成撚日唔中
一中就中獲金嘅
或者可能你搭沉船

2樣都亂印

禁睇得起連登仔d燈

你信支那定美國呀 哪 而家支那開始玩地攤 上山下鄉去創業

成埋連登仔都話肺炎大跌市係=03年沙士
唔可以再錯失發達機會 但係依家全部都仲係度怨

換哂人仔貼圖上黎先講啦

大家留意返OP 上次點講同美元有關嘅事

其實走去換美元真係好蠢

老實講 買兩邊都可能死
冇話一定換美金就冇死

換哂之後貼上黎比我地睇睇

記得貼戶口記錄

on9

樓主若揸美金仆街死

可能真係發達機會， 但平時無儲開錢， 無野買到

樓豬要做連燈仔，要燈死人仔

你最好買埋A股

樓主你要既 我賣比你囉

唔all in 人仔一世冇女

買多啲人仔搞地攤經濟囉
對唔住，取消左

關我撚事？

仲唔快d入

贊成

最安全係應該港紙美金人仔都唔要
不過連登係二元對立, 只有美帝先係大贏家

啱呀all in人民幣

支那或成最大贏家
贏国又贏

講咗就要做，鳩吹死全家

你標題意思係 USD/CNY 會變到 1兌0.9 或更小

請問RMB幾時會升到
Cap低留名

快啲換，放美金出黎

係 人仔會越嚟越勁

唔換正龜公, 快換

快撚d all in

支持樓主all in人仔

樓主唔換死全家

係快啲全副身家買晒

3毛PR邊會貼戶口紀錄
一篤就穿啦

啱，快啲all in人仔啦
記得貼倉為實

其實今次肺炎真係做就咗啲機會喎，股市大跌過，海外樓價亦都平咗。

又係你黎追求擊美金，換左美金買美股 幾日執左20%

唔好唔記得你都係連登仔
見連登仔推人民弊，即放

利申：無持續有

蝕本我都換呀
你吹撚得我漲？

咁你快d買

我好認同。所以all in 哂人仔。
認同請分享

幾多年前話普通話要變世界語言
但係宜家國際仲係講緊英文

已留名

同高雄發大財一樣，數據同汁都無，吹兩句就會成真

咁你入多d

投資上連登,本身就ON L9啦你.
Block

啱呀你唔換嘅話絕後
我就繼續做你口中嘅連燈仔

買軍票
一年印嘅現鈔係GDP嘅2倍
人仔試過每100:36
人仔要用3倍價錢
呢買現貨黃金
90年每两黃金2400
當時人仔每100:36
當今日1:1換
一仆街身家少6成
美金靠黃金靠軍力
人民幣只靠資源同勞動力

樓豬我撐你
唔洗理班連登仔
一於同財仔盡沽美金買人民幣
一年後實發達
記得貼戶口 唔貼仆街死老母

十卜樓主

睇死佢冇換啦 口響就識

死啦你喺連登開post 我當唔當你連登仔好？

當你連登仔咁我應該信你定唔信你好呀，我好L 亂呀

樓主我支持你架
不過跟規矩係要貼倉
唔貼倉當你買美股

人仔跌硬
樓主快買人仔資產

叫完人唔好兌美金
叫人兌人仔

欣賞你毅力

你出左post就唔得

我就買人仔,我5毛嚟架

係呀,我5毛嚟架

係呀,我3毛嚟架

都話我5毛嚟,滿意未

人仔升你死全家

我實會換,我5毛嚟,5毛都攞去換

我換左你死全家

支持樓豬 人仔而家全球流通率低 買定等佢取代美金 到時仲唔FAT FAT

我53毛嚟,買左你死全家

樓豬入多d人仔啦喎

我換左你絕後死全家

又係你呀
上次比人圍插到發皮4

你咪又係連登仔憑乜認為自己唔燈

咪住 你都你連登仔黎
小心中回力鏢

ching醒目

我5毛嚟架,所以唔算

仲講 快d買人民幣

不嬲大大手入人仔
樓主換哂人仔未

皮己腐
你係咪想作反？
你個標題就唔評論啦

上左咁耐連登，發現炒車率係100%
真係10個就炒10個
利申冇過跟車

終於有人燈人仔

本身想買人仔
你講完唔買了

個重點唔係你5唔5毛
係你成個經濟觀錯撚曬

有冇連登你都係比人燈到冚家產

條友倉都唔敢貼就算鳩數啦
淨係識話升升升，點知戶口仙都唔仙個
最多咪去找換店換100蚊人民幣返支那叫雞振興東莞

識買一定買午餐肉

人仔明明大好
等緊港紙同人仔掛鈎

咁你咪轉哂人民幣囉